[有片慎入] 呢個傷者個心臟跳得好大力

點解個傷者個心臟好似好大個, 跳得好大力, 好似個心臟脹到好大咁, 究竟發生咩事?

無睇晒，細個睇過小小

好似唔係心臟 係肺
因為一邊胸骨碎左
所以一邊肺吸氣 一邊就呼
形成對抗性呼吸

好似係

好似好深咁⋯⋯⋯唔明

呢個叫flail chest,
紅色個撻下面幾條rib完全斷開,
吸氣時胸壓低,d斷骨就扯左入去,呼氣時就推出黎,
同正常呼吸相反

又宣傳個垃圾網

樓主係個垃圾網打手專呃點擊量
有毒唔好CLICK！！！

屌柒咗

你老母生左你呢個咁失敗既仔，真係可憐